反客為主攻大陸

有無高手可以突破國內網絡封鎖，將香港實況在國內散播？
最好呼籲十一國慶，每個大城市都有百萬人上街。
我仍相信國內有很多敢怒不敢言的人，要以香港精神鼓勵他們上街發聲。既然今晚我們重現了波羅的海人鏈，那就讓大陸重現89年東歐共產倒台的歷史。

如果你講既野成真，大陸隨時死一半人，變左地獄。

直播難啲，片可以穿牆

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國